我想做電競旁述員

應該點入行。
同埋其實我係最鍾意starcraft，唔係LoL